知唔知點解會封狗鐵站？

我諗第一樣應該大家都知 就係方便狗狗動員

第二樣係佢地根本玩唔到/對付唔到快閃
所以需要封鐵 唔俾玩咁遠

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

係 但好多普通市民 比黨鐵害到 去唔到街 放工又無黨鐵坐 好似今日咁 封荃灣 荃灣坐黨鐵人流很多的 做埋d on9野封鐵 封唔封都一嶋樣

呢個就係第三點
用籍口話示威者影響人
但事實相反